鄺穎萱回應劉細良太平紳士欠債事件

邊撚個

劉細良太平紳士都唔識就咪上政事台啦

劉細良咪就係撈政府不成投共失敗又走番黎痴飯民既撚屌一名
自己接受地產霸權新鴻基資助搞讀書好，後尾比人閂水喉掃地出門，仲好意思話基哥收葉國華錢。